佔領區成堆煙剷

成晚都係煙味 CLS

小心藉機放火！！
但唔好篤灰

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

帶口罩都聞到

直接去屌佢老母啦

人地走埋一邊食就算啦
我見好多人食煙都知自己咩事行埋咗一邊